有時真係大陸人先會知道d重要消息

貓神講過中共會開始廢人民幣.果然中左
依家中共就係要將佢比特幣化.然後開始
收護照防人走佬.呢點都一步步中晒
有時真係想知報料比佢呢d人係咩人黎

呢幾日大外宣出招.講話唔洗再用人民幣
轉做比特幣模式係幾咁美好

證明呢班人收風既能力真係比起香港人仲要高一級

呢個世界既人只要有眼耳收風能力都會比港豬高十級左右

貓神移得民去美國一定有返咁上下身家或者身份
以前都住開大陸，有啲人脈收風都唔奇既

收風?
人地直頭係風眼tim

支爆真係近了
日日造假 講大話 信息唔流通既地方 搞呢d野

勁過99％香港人

啲風咪佢地放出嚟

應該係有2派人馬

收護照同廢人民幣
暫時未有消息流出

有幾難捉
幾年前狂推電子錢包同網絡實明都聞到味啦下話？

呢個都係好早收到風

香港人緊係收唔到
你睇埋第2段片
大外宣就講到明晒

佢一轉人仔做虛擬貨幣
全世界就即刻禁止同佢交易

準備鎖國？

佢講得無錯
佢講到香港
要防香港林鄭會鼓勵班大陸人用數字貨幣
到時黃色經濟圈..就真係收撚皮

應該係

希望係真
貓神d片質素真係好高
比到人希望

睇佢講嘢內容同表達手法
完全唔似係普通人
硬係覺得係有特別背景嘅人嚟
出嚟拍片都係幕後有推手叫佢做
不過點都好
多個人嚮輿論上對付支共都係好事
只係想提大家唔好過度吹捧佢上神臺
呢啲教訓發生過太多次

貓神好似幾大波

講得政治一定有料收

知唔知中國點同外國交易？

貓神幾索 好想溝呢啲反共又靚嘅中國女人

中國人：CCTV 東方衛視 南方衛視 湖南衛視 浙江衛視 北京衛視
香港人：TVB TVB TVB TVB TVB TVB

玩到咁大

貓神來頭唔細

貓神係文人黎
係大陸無可能無背景
呢個可以肯定
佢同魯迅一樣
佢睇小粉紅既性格真係中到應一應
例如佢最尾果句..佢話中國人就好似豬
中到應一應
19才子呢種形容係小農dna
佢自己都唔敢講得咁明

佢唔做 Political propaganda，個政策運行就多反對聲音

籠的傳人嘛

貓神係平民版郭文貴

事實係，好多香港人不齒中國野，睇都唔會睇，點會知大陸發生咩事
佢地日日浸係大陸新聞/消息，又有大陸朋友，雖然多假野，但都已經分到乜野係bullshit乜野係真，所以咩知得清楚囉

好明顯貓神>郭文貴（9upper)

充公以後㩒個制變零就得

咪全民用美金囉 港紙都唔撚7用

郭文貴係講比班權貴聽

貓神係講比平民聽

其實係你唔留意
收護照做咗好耐
而家係唔尋常咁樣收法

2020年，23條都就嚟立，都仲信有兩派

屈係支那果堆蝗收條風咩

貓神ho lun正

比特幣要掘出嚟
有幾多幣，幾時掘哂一早定好咗
人民幣任佢印

呢班人係咩人，個個都有財有勢。收風放風一樣得

黨好文明，最多話你戶口異常 ，跟住凍結戶口

咁埋即係鳩up

開個twitter咪得囉 大把風啦 係香港人死都唔肯開咋嘛

廢人民幣一早有人講
嗰陣傳中共會印新鈔廢舊鈔
點知依家仲高招，唔洗印鈔仲可以監控

其實大陸人係個醬缸浸左咁耐，佢地對於自己大陸入面的衰野點都清楚過香港人（當然係指清醒果班），香港人唔可以再以自己既生活經驗同政治觸角去看待大陸，因為佢地對香港人黎講就係二次元既人。

馬後炮有幾難，果陣有幾多人會預計中共可能玩電子糧票？ 果陣大家都係估實名主要係防走資，局勢每一刻都變緊

On9

佢比喻錯左, 呢隻只係一隻放係佢地blockchain既crypto,姐係佢話事

無錯，香港人唔可以將大陸乜都當屎咁唔去睇，因為唔睇既結果可能就係痴左的屎上身都唔知。

你留意下反共channel就知流出左好耐，我三月尾四月頭左右已知收護照

面具人屌柒香港人架
條柒頭9up就識

而廢人民幣姐係區域鏈係上年剛派區議會選舉信果期已經放緊料

點解鎖國？

因為佢大陸人先可以咁講

開左twitter後真係好喜出望外，好撚多啲移左民去外國既大陸人好反共，幾多關於大陸既消息。
齋係收護照呢單野，幾十個推友圍埋一齊傾有咩親友比人收起護照，咩背景既親友有咁既情況之類。

文貴收風都準過蕭生

知己知彼 百戰百勝
玩政治最怕潔癖
唔可能唔去知你既對手支那而家發生緊咩事

用美金咪破解到囉
關黃色經濟圈咩事

似大外宣扮反共但講到共產黨天下無敵咁

以依家嘅時勢 今日唔換美元 聽日分分鐘就要用軍票
無能力離岸 唯有盡做

收左成年啦

Twitter
同連登係2個唔同次元
圍攻藍絲/小粉紅

連登
圍攻自己人

上年既貓神.佢自己post去大陸講美國

好大佢係靚女既.即使係肥都睇到佢塊面好細緻
依家fit左.佢自己都唔敢再post

面具人似係任何人都屌
都成日屌下香港人

改用美元

連登係搵鬼

綠卡都話會cut中國籍

勤力做資料蒐集（twitter好多料）
同埋有研究開中共嘅話
係可以預測佢講嘅野
但係香港夠膽講預測嘅人唔多

就算知都唔想爆咁多
中共勁多政治機器
好易做炮灰

yes.你永遠唔知果邊搞緊咩
最終自己連逃生個口都唔知起邊
到時先知就太遲
特別係支共依家鍾意點就點
一招招咁出

會唔會只係大包圍先？

習近平有晒計劃稱帝 而且去到掌握每一個人既生死
係咁既環境之下 錢真係冇用
鬼國地獄內 順我者昌逆我者亡即將上演

人地大把錢 唔好咁多FF

當然啦.講得太明.你起大陸都唔洗止意生存度

反而郭文貴嗰批有人呃錢
要小心

唔同.郭文貴真係9 up
未數據.冇任何野.冇歷史背景一味屌支共
你可以睇得出佢係一個有錢佬.有口才既有錢佬
但貓神佢講野好笑.又有少少似古代文人果種用詞
風格.屌中共之黎仲會學到佢既說話技巧

最重要貓神靚女.得閒聽下佢講野又好笑
講政治好少女仔會講.香港果班藍絲女
講政治水平太撚低.昆阿伯就叻

Twitter follow 啲反共中國acc都夠第一時間收到資訊

支那人以後出糧出電子錢
但D電子錢唔俾轉匯
走資唔到,連旅行都無得去,全部要係支那度用

岩呀

又扁自己人？？？

講事實

希望快d變成現實！

南京大屠殺有助振興中國殯儀經濟。(講事實)

真

你都出咗好多個post去宣傳呢個大陸KOL

依家我講緊真實情況
唔係傳聞

因為日日都聽佢

仲有有d聽香港kol係聽唔到

樓豬個題目我都想講
例如我有睇端新聞
佢地既大陸新聞報導真係幾出色
唔好講呢d要比錢既
淨係去Twitter youtube follows
一堆牆外內既大陸人（唔係郭呢D鳩upper)
都可以知好多野
如果玩開連登既
我好強烈推薦大家真係睇多d
如果連敵人發生咩緊事都唔知
日日鳩叫光時
真係冇意義

佢屌個part係事實, 打機的確傷唔到共狗

痴撚線, 大停電咪仆街

呢排既支共隨時都會變
佢隨時都會發顛
所以好難講到底真唔真實
佢一開波就會做

但連登仔會話呢堆人係大外宣

微信果陣搞老麥優惠
陷世界仆到去
如果佢係香港搞電子幣
買野有8折
你估會點

叫佢地了解敵人姐
自己信念夠唔通會比佢地反洗腦咩
全世界都知中共政權幾痴線

郭文貴只係想呃fans 加入做自己既權鬥啦啦隊

呢點唔係重點
係防止你反黨.按一個制d錢就可以消失
邊個唔驚..?連出人工都係咁.邊個夠膽講野?

支共唸到呢一步已經去到顛既地步

邊有得咁比較

我非常認同
有人問我點解成日post佢
係因為我真係成日睇佢
佢地既消息收得比較準
特別係依家支共已經當基本法係死
一個政權日日都起發顛既地步
任何人都要準備留意多d大陸既消息
隨時都會搞到落黎香港

嗰陣我記得啲人係
一條友down wechat
之後cap screen sd 畀Whatsapp 其他fd
再一齊去m 記claim

咁郭文貴d消息都有d真.有d假
始終佢個fd係班農

由頭到尾我都好撚憎人用支那寶。
又慢又阻撚住曬

我知連登仔非常唔想接觸大陸既新聞
同成日屌所有大陸人都係唔得.但唔該
反對極權果班大陸人.大家都係同路人黎

同比特幣完全唔同，邊有去中央化？

p2p爆破個期已經收緊

佢依家就係試點.之後就可以廢

捧黃人地然後鬥黃
吹奏然後批鬥

令我諗起以前蘋果日報點報花邊新聞

其實學吳志森咁講，like 既就subscribe comment share ，唔like 咪睇其他，無必要批鬥

係咪又支那大外宣呀

美國人黎

冇點聽
不過係咪又日日吹支爆哥種嚟

４月１６已經有人講，只係冇咁陰謀論

DCEP = Digital Currency Electronic Payment
以官方講法：「DCEP的意義在於它不是現有貨幣的數字化，而是M0的替代。」
即係話DCEP係用黎取代人民幣現金

收護照 比特幣
目的係咩？

日日花式屌柒支共

遲撚左幾年先知、收風都好快下

我解釋下..如果比佢成功
佢就係真係控制全中國人民
你試唸下..人民幣消失.變成全數碼化
你講任何一句野.你都要唸過
目的係咩..維穩
例如.你買任何野.到做任何野
政府都可以監視你.隨時按一個制
就收晒你d錢

冇咗現金會點, 即係你用嘅一分一毫都必然受到政府監測
配合社會評分制度, 用中國嘅用語, 真係將人牢牢鎖死
你唔聽話? 限制你交易, 買個包都唔得

支那寶唔係就夠? 因為DCEP嘅計劃係做埋offline trade
而因為DCEP係法幣, 唔可以拒收, 商店可以話自己唔用支那寶, 但一定要收法幣.

香港已有中資公司做緊

有冇諗過係你收得慢或者冇諗過收，其實好多渠道都收到

真啊，同住係支那或者識人係支那一定知得比較多，有咩好吹頌

其實係非常恐怖
即係政府睇住你既錢

又有邊個香港kol有重視過呢樣野?

其實不嬲都睇住, 中國電子支付好耐啦
只係而家更加無孔不入

DCEP仲有乜野玩法好難講, 遊客點算?
外國會唔會唔認DCEP? 唔認嘅話就變咗中國圍內玩嘅「遊戲幣」
係唔係用DCEP去抽空人民資產, 做國家對外資源?

傷唔到共狗
唔代表要接受共狗
當年台灣原住民都夠薑打鳩日本仔啦
香港人點解唔得
民族身份係唔可以被遺忘

唔單單係睇住你d錢
係可以控制你點洗錢
可以set曬各種使用限額
例如生活用品 餐飲 娛樂etc
如果你想買樓買車就要同政府申請
經過一大輪審查先批准你買

去旅遊想換外幣 政府限制你換幾多
匯率係幾多 防止你走資去外國
配合埋個信用系統去控制班人

講左好耐

佢講既野係正確
如果香港都做埋數碼化
你又有咩方法去阻檔個咁撚邪惡既支共

唔好馬後炮.香港人幾時有重視過呢樣野?

我麻麻,但如果識講廣東話可以

依個我上面講咗
好多野, 其實未有DCEP之前已經做緊, 不過唔完善

點止咁簡單.當佢做呢個地步
佢除左可以控制你既錢外
連你去過邊度.起邊度買個包
一日洗幾多錢.月入幾多
去到你投資過d咩
全部都可以用黎威脅你
就好似時時刻刻有人搓住你個春袋一樣
到時就算你對個政權有幾撚不滿
有幾撚多人失業.成個國家鎖國
對佢威脅都無無

令我諗起武肺大爆發比較早期嘅事
果陣我無真係入到去，不過記得連登有POST話唔知武漢人定係支那人整咗個TG GROUP，比佢地互相放風
然後個GROUP比兒登仔鏟撚起咗，之後好似唔見埋。

我隱約記得鏟起個GROUP果班人啲論述就係話其他想收下風嘅人係 「大中華膠」、「對支那仲有幻想，屌你老母」
真係人唔撚笑狗都吠
你有幾可真係有咁嘅機會接觸到支那入面啲消息？
特登翻出嚟用TG呢啲支那人係一班唔敢喺牆入面大聲討論真實情況嘅反賊，定係只係小粉紅出嚟亂搞你又唔撚知
如果入面班支那人如果有啲支那入面先知嘅消息呢？
結果咁樣搞一搞成個possible嘅消息來源就唔見咗

咁歸根究抵，你聽唔聽呢啲來自支那人把口講出嚟嘅嘢，一切都係自己決定
你唔信，你大不了咪REPORT佢
你信嘅，都無必要盡信
係有啲人以為自己好撚威，恰吓呢啲支那人就當自己反撚咗共咁
早排開始有人講貓神我都望過兩眼，甚至陳秋實果陣我都係一邊懷疑佢點解佢後臺咁撚勁到而家都未死而同時一邊聽吓佢有咩想講（我意思係喺佢「中武肺而死」之前啦雖然佢有時啲用字遣詞都好共產中文，好惡頂）
係咪又要周圍開POST屌會睇佢地嘅人唔夠黃？係大中華膠？對支那仲有幻想戆尻尻？
繼續囉，到時真係2021年就會得番50個根正苗黃嘅黃絲喇

燒生講左好耐

依度D人回POST, 係咪唔識睇前面D QUOTE?
仲要係你先前就覆過...

總之對我地香港人黎講非常之恐怖

係咪大外宣就自己判斷
冇人叫只睇一個嫁嘛
好多人包括香港
唔少評論員都估緊中共先係想攬炒果個
佢電子貨幣真係痴線
用奴隸來比喻中國人真係不為過
而中國就係高科技朝鮮

睇Twitter 好多反共大陸人

根本上好多野唔係黑同白，你信唔信共產黨出錢請人唱衰中國

美國高層都係背後出錢支持敵人

微信又好支付寶又好
至少都仲建基係人民幣上

我唔止睇佢一個.
香港同大陸我都睇
但呢個貓神已經比較易入口
原因在於會愈睇愈好笑
就好似睇書一樣.你睇本唔鍾意既書
你永遠學唔到野.只係完全任務咁睇左本書
政治亦一樣.有d真係睇撚到你唔想再睇
趣味無.特別係政治大多係資料性
你幾時搵到個講政治同時又好笑既
咁你先易入口

之前味有個支那律師係度扮到為民請命，又走入武漢採訪，事敗後人都消失埋，依家就捧居住美國既支那人呀？
支那全部一樣黑呀。

仲有幾皮野係大陸銀行
點算好

你要以呢種心態去睇人無你方法

官方講法, DCEP就係取代現金人民幣
即係DCEP就係人民幣
好多段片都解咗DCEP係奴隸幣, 好似古巴咁行雙貨幣, 但而家有嘅資料唔係咁
當然我唔知中共有冇講大語, 將來係點

幾鐘意呢個貓神

實有.支共最叻一邊唱紅面.一邊唱白面
所以你要識判斷
例如郭文貴.係唔係一個真係大外宣呢
無人知.或者佢係兩邊既人都唔定
但至少起現階段可以分析到郭文貴
依家係偏向美國果邊
就正如貓神一樣.佢既背景係起大陸
post美國野.然後比支共ban
連埋成個acc 都封埋
呢種人點睇都唔係大外宣

根本周圍搵鬼.已經中左支共計

佢背後應該有人寫稿比佢，應該又係夾住舊錢去美國果堆，佢唔係單拖亂UP

唔排除係..但講真
佢呢類唔做字幕
就咁up唔會有幾多人去睇

agger

佢屌香港人成日用自己嗰套思維認知去諗大陸,
結果死都唔知咩事

銀碼唔多嘅揸實金都可以

咁你換咗美金未

你唔熟班支那種，我細細過睇住屋企人同佢地做生意，支那種一舉一動背後都有機心。

push

如果係陳秋實咁明反暗撐呢？
你似係會比呢d大外宣呃到既人
見你不停開po吹奏佢

收護照呢樣野聽左好耐
舊同事有個支那黎既
佢話佢老豆老母唔會去外國旅行
只會留係中國國內旅行
因為佢老豆係共產黨黨員 公務員黎
護照一早沒收左
要出國係好煩 又要申請又要批
又問呢樣問個樣 要你隨時報到
驚你走左佬做間碟

另一個

支那嘢, 睇微博cap 圖一首料其實ok 準
佢呢啲我覺得似評論分析KOL多啲...

唉屌我坐車格離條友都用緊19 we7
有d睇起來正常香港後生

呢個真，因為上2年同老母翻大陸
探佢舊同事 佢舊同事本護照真係比人收左

好可能被封喇

相信政府！

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

都係
但要學到野唔應該永遠停留喺易入口呢個階段
好似D幾分鐘看電影咁
睇幾分鐘既片你會對果套戲既劇情有個好基本既概念
但問你套戲拍成點, 好唔好睇, 或者D深入少少既劇情
你都係答唔出

大唔大外宣就唔知喇，多人睇就會被打壓，另一個叫(冷眼)似已被封，貓神都近喇

但我諗共產黨黨員一直都要收
但依家係咪沒收更多人就唔知喇

會唔會只係估既人數量龐大, 只係云云眾多既其中一少部分講中左?

有10萬人一人估一套, 點都有套行法會中

做國企的

wechat我好耐之前都用過，果陣好似話可以用來約砲。
後尾都有其他軟件取代啦。

宜家捧乜鳩
明明係睇完就需要自己分析
支那變到點
咪又係繼續翻工
戰爭又好 支爆都好
都係翻工架啦

燒山講咗收護照

你肯定當時無人捧？

唔同
之前係某啲特定工種嘅公務員要收，真係有法例嘅，比如軍人或者科學家
之後越收越緊去到教師都要
依家係亂鳩咁嚟，仲要話自己合法合情合理，見到呢句就知係唔合法
呢d唔係睇幾條YouTube就叫知道,上邊笑香港人果d你又幾時開始知

呢個真

屌啦
好似之前武肺啱啱爆時咁，啲武漢人開咗個telegram交互資訊，跟住班連登仔入去踩場，搞到成個group摺咗
永遠剩係識感情宣洩，唔會諗多一步

好想知佢數位幣外資會唔會肯收

電子貨幣目的係糧票化，例如出糧5000有3000蚊可以係限定用黎買糧食1000蚊買日用品而自己只可以控制1000，其實係為將來糧食出問題鋪路

舊年六七月換外幣啦
呢兩日港元強方7.75 再換埋呢幾個月儲起嗰d

佢有支持香港

中國人仲未改口

lm

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

好野
又一個po捧大陸人踩香港人

人地係住美國華僑！

Lm

咁樣更加要反啦下話。。不過中國人，好難講。。

廢紙幣講左喇
又好似推緊廣州深圳定啲大城市做試點
唔洗用data/internet都可以做交易

經香港

鎖國先可以keep住D錢用黎周轉

乜鳩漢江泄 華夏正道 有版你睇

睇明居正喇
有文有路又一生研究支共

真係要鎖国了，仲要搶埋糧

我無細細過識支那人
不過以前溝唔少支那妹
基本上全部平時都正正常常
但一講到政治就變咗另一個人
佢哋就算知道支共有問題
但講到尾都係支持支共
好似Hunter X Hunter個基路亞咁
個腦自細俾人插咗枝針
關鍵時刻就會控制咗思想

仲記得識個深圳妹係選美季軍
個樣同身材都好得
仲係基督徒
屋企有家底
佢本身又讀法律
但後來知道嚮支那女仔做律師要陪法官瞓
先放棄唔做
佢有個女性朋友就係做緊律師（個女仔靚到係後生版劉心悠咁）
所以佢好清楚咩行規
就咁聽佢好似好清楚支那陰暗面
應該好開明係咪？
但佢係毛澤東狂熱崇拜者（我都唔明佢拜老毛仲做乜鬼基督徒）
佢認為毛澤東超偉大
雖然覺得支共有問題
但佢係支持一黨專政、支共永續管治
佢哋根底受支共洗腦嗰套太深入骨髓
根本好難清除
就係咁我先無再同佢聯絡